大家做過最核突嘅事

我：

啱先食咗一大碟生菜西芹，但o趙極都重喺口腔入邊吞唔到落肚，於是乎喺個嘴攞啲纖維出嚟撳電話，打咗呢個post出嚟

有時屙完屎會就咁用手指挖上嚟聞一聞先，之後再沖涼，會沖到屎出嚟，再畀下手（通常係老母）用

比支那人掂到

嘩

你想唔想睇圖？

咁算

佢唔睇大把人想睇

樓主瀨屎

又抽